[幫手舉報]對方已經係google落廣告

上上下網突然見到呢個廣告，希望大家幫手舉報佢

呢幾日好多輿論攻擊我地，做d野去澄清，例如台灣果邊不停5毛分化港台兩邊關係
，我地係咪應該搞埋網上文宣例如賣廣告

求下大家集思廣益，熱門都已經冇咩行動post,大家幫手推，討論下

Ig都有

咩愛比暴力強

浪費金錢

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推

8月開始已經有

屌
推啊
仆你個街美帝企業去幫暴政做廣告?

更係 click 入去睇, 等中共維穩費養住美帝.
蛇齋餅種全部去, 票投其他人, 食窮民建聯.

仲有啲防暴狗俾心心
唔好再覺得佢地玩膠
好明顯收晒order要用"愛比暴力強"呢個msg洗人腦

Google又想入list

Google 廣告好似係越多人睇收佢越多錢

罷用google

有難度 唔通用yahoo百度
一係用垃圾bing

電視一早有
電台又係咁播d 情景話唔好貪得意落樓下睇下咩事

落樓下睇咪俾班恐怖分子開槍射囉
俾人射完就反你老母港共啦

你唔夠堅持就收嗲啦

見到幫手禁入去睇幾秒
會用左佢賣廣告d budget
用完就會停/等佢繼續放budget

Push

向議員舉報親支企業